三個新盤都抽唔中既你地，之後有乜打算？

如題

👍🏻: 即刻轉戰二手市場，追入市

👎🏻：再等其他新盤，唔急於入市

再搵 600萬以下

Montara 海日灣2 瑧樺

等做租租

再等抽新盤，而家二手樓又放盤小

黎緊仲有咩新盤?

新樓二手都有睇
但二手真係好難買
幾十年樓又殘又少盤 但同新樓差唔多價錢

都唔係 有1-2k discount

你講新樓？

但點睇呢幾年大西北升幅快
例如林太山莊

跌都第一個跌先

我已經講緊啲新界地區
同地鐵相距起碼15分鐘路程既樓...
呢幾個月不停睇

所以montara真係好抵
又係鐵路又有商場
不過抽唔到

再多幾轉都抽唔到分分鐘二手都無得睇

抽咗三次啦其實都

個個業主睇住6百萬條線黎食